有冇人諗住打死一世工？

出嚟社會做咗大概兩年

大公司 人工16k -18k 福利好

上司好人 工作輕鬆 坐寫字樓

但開始厭倦返工放工，受人管制嘅呢種生活

好想去創業 但係唔知搵咩搞好

想於工作於娛樂但係又想搵到錢

我嘅興趣係玩具（e.g. hot toys,Bandai 等等等）

有諗過好似開一間孤仔咁嘅野

賣下現貨，幫人訂野

做飲食嘅話 又需要好大嘅本金

有冇創緊業嘅ching 入黎比下意見

又或者想創業嘅巴打入黎討論下

負債累累

巴打嘗試過？

當副業玩is ok
唔好all in
否則好易收皮

而家冇咩人買玩具 買既都係大個左既固定fans

我都想創業，目標係三十歲前搞得成
其實你份工都幾適合用黎支持創業吖
起碼輕鬆
最好你就唔使OT
咁收工就可以搵唔同嘅嘢慢慢逐啲試吓先
唔好一鋪搏盡
試到邊條水好先全職搞都未遲
利申：鳩噏

諗住打2份工

算吧啦，搞咁多嘢，衰佐就乜都無曬

打死一世工就唔會
至少打到70歲先真